沙田友做得好

琴晚班狗入得室內 就知佢地今次衰硬
可能係新城市放人入去 呢單事後再清算
但佢放狗入商場 就係幫手打贏班狗
地型複雜 清場困難
就算比人拉到 今次要告得入都難
之前係馬路你都仲可以屈我非法集結 告唔告得入就另計
今次我係商場 打死都話路過
你自己仲要係非法行動
岩上深藍page睇 都淨係敢講係早少少 係出面清場 同入面比人圍打
就知佢地今次入新城市係錯到搵唔到任何籍口
捉住呢點去做文宣 睇班狗點死

琴晚沙田人真係萬眾齊心

建議真係搵d近商場既地方做遊行終點
有咩事散定守都易d
同埋冇咁熱
可以保留體力